搵到隻app直接轉whatsapp sticker去signal用

成日話想過whatsapp d stickers 去signal, 終於有人整左隻App 做到 快d down 黎試下

Android download link:

推推

whatsapp 輕鬆轉signal sticker

打少個［突發］就無人理

定無人用signal了

自推x10

自推9連

自推8連

勁

藍絲手足

10連又唔成功

屌，條link 係down signal

做咩唔推post回覆

down左未

自膠，用IOS禁條android link

寫明android. link

推

推上去俾多d人知

down 黎用下， 可以download 其他sticker